性侵酒醉女同事 他「包皮過長」留鐵證

南投林姓男子心儀同公司女同事，兩人在2015年2月間前往主管喜宴，女同事不勝酒力，林將女同事載往摩鐵，趁機性侵得逞。

今日出版的《聯合報》報導，林替女同事解開襯衫扣子，女同事在浴室內，脫掉內衣褲後，倒在浴缸，林見狀趁機性侵。她事後發現內褲有血，起疑提告。判決書指出，林男患有包皮過長、乾閉性陰莖頭炎等疾病，性侵女同事過程中出血留下證據。林坦承犯案，但認為判刑過重，上訴二審。二審審理時，雙方達成和解，合議庭撤銷原判決，依乘機性交罪，判刑1年8月，緩刑2年，緩刑期間責付保護管束。（即時新聞中心／綜合報導）

性侵女同事過程中出血留下證據。

on9仔

緩刑兩年

強姦人都唔駛坐

禁區犯規都唔一定12碼

有咩柒得過自己爛鳩流血留低證據

俾人老強原來都未夠慘
老強完發現個男人仲要爛鳩唔知會有咩感受呢